應承我，投咗民主派先再嘈

無錯，佢哋成日離地
無錯，佢哋成日玩失蹤
無錯，佢哋成日辦事不力
無錯，佢哋成日都柒下柒下
無錯，佢哋成日淨係識叫人走
無錯，佢哋成日打官司都冇準備
但係要記住，無論佢哋幾差，都唔會差得過民建聯班戰犯
民主派要對我哋負責，有問題我哋可以屌到佢改
而民建聯永遠只會聽黨嘅話，你點屌都冇用
所以，不分化，不割蓆，包括埋民主派...好嗎？

同意
麻煩幫手，正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

有d似我打lol，2個on9仔隊友嘈緊，多數我唔會屌唔岩果個，我會打句：完場先嘈

同意

其實建制派票數唔過半已經當贏

議席方面建制派基本上一定過半

推

先對付保皇 , 再整頓泛民

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

仲有分裂的本錢嗎？殺到埋身

同打機一樣，中途嘈多數輸到扑街，仲會中離=一票不投。相反，咪嘈住，繼續玩落去，雷到扑街都有機贏

之前有人先講，就算有普選，如果你投票都仲係輸比建制狗，咁同無普選有咩分別，即係我地呢幾個月做既都係白費

關心理大手足 - 有效解決心力交瘁嘅方法！！

今次民主派(和理非)對成個運動有唔少貢獻，和勇合作先先可以行到今日咁，贏到區議會拎到既資源會對今後既運動幫助好大，而且可以當做係一場有官方認證既大型民意調查。

泛民區議會選舉前快啲做野

麻煩幫手推

希望dislike既只係三毛，唔係手足硬頸

泛民你們如果真心想贏 就多啲宣傳dioxin & cyanide 問題 藍絲和廢老都係自私的 只有直接影響他們健康才會同政府割蓆 真心大搞兩天宣傳 廢老實怕 不會投建制 街站都應主力講呢樣野

減咗人工，三毛

敵人既敵人就係朋友，總之要收建制皮

Push

同意，打埋呢場仗先

熱狗分化撚走開

同意！！！

咁有兩個民主派呢？
獨立定白鴿黨？

幾唔滿意都好
依家係一個賭博 50/50
你放棄唔投 連試個翻新機會都無
機不可失

咁樣只係顯得你輸唔起

Sure

總之見到唔係建制嘅就投左先啦

如果新登記嘅選民全部投晒民主派
個比例會係點

泛民或成為最大赢家

明明梁天琦之後係三分天下
點解變晒做民主派

以前射過落海，但今次見證佢地進步，點都唔割

光復先掟走冇用撚
未曾光復，可用既垃圾都要用

比人dq哂

同意
起碼今次運動民主派係和勇不分
不割蓆

香港人係唔想輸
輸，應該係保皇狗

預撚咗含淚投

唔投就係建制派天下

班學生係理大中大被困期間佢哋一個二個去哂邊？
唔好同我講血債票償，我要佢哋一萬倍還番比我地！！！！！
佢哋做過啲乜幫到我地？？？？？
612基金，星火！！！！！有冇批到一千幾百比學生？？！！！！

你老母泛民主派同建制一撚樣食人血饅頭！！！

好感動，見証泛民進步，手足又明事理

一毛如果係聰明既
應該依邊維穩 嗰邊就入去投泛民

認同 寧願揀垃圾都唔揀屎黎食

同意
推

只為見到奶共狗輸左個嬲樣

推
仲有上次去石硤尾見到黃色撞哂區
又似乎冇人放棄選舉工程 點搞

兩害取其輕呀

又玩含撚投票

繼續含淚投泛民

不分不割

無問題

總之我要趕晒班保皇黨出議會！！

Agree

同意，投左再算

tuii

我唔想投但係都會投，因為唔想建制贏！但係我身邊已經有朋友被分化成功，話會投白票 完全唔聽我講

仇恨民主黨做咩
偷雞起碼係同路人

今次礦仔 民陣條友都出左好多力

踢走保皇黨

本土派嘅敵人嘅敵人就係朋友

唔好沉淪係當年比販民篤灰嘅時候，宜家最緊要係西走班舉手黨

同意！

安內攘外

話放棄區議會選舉嗰班
一係就on9一係就係鬼

不分化，不割席係連登宗旨

自己諗啦 投票仲要問人
投得票即係成年人會思考啦
係咪？

我想要多啲本土

push

支持
勁撚多濕鳩posts
又投白票又成

agreed

呢個情況下 如果再硬頸
再發小朋友脾氣 然後送大禮比建制嘅
我就真係屌你老母臭西
打緊仗啊弱智
要團結 目標一致

今次投票
唔係為泛民贏
而係要建制輸
完
白票五毛死全家

同意 成日話投白票嗰班撚樣唔該諗清楚敵人係邊個

今次逃犯條例泛民議員都有份喺立法會入面抗爭拖延開會

喺大事大非上都幫手嘅

與其投棄權票或者投民建聯
咁不如投返個都有機會幫到香港人嘅人啦

姐係含淚投票

先殺建制反賊,再打民主內奸(如有需要)

說好的攬炒

佢地係慢 但許智峯係poly 留左幾晚喎
成場運動 起碼佢地都試過企係前線 食過tg
你投白票咪即係支持緊保皇
你一係鬼 一係私怨撚

投乜春白票啊
呢啲弱智朋友死左佢啦
就係因為呢啲人多 所以香港先輸
再廢都好 點都好過建制狗

咁跟住呢?
想人投建制就講明啦

同意
2選1，點都要先對付保皇 ,
再整頓泛民

可以一試

agger

踢走民賤聯

就算幾唔鍾意都會投
因為呢一次係係全民表態公投

又話要焦土
又要要攬炒

但一方面又有險可守
Lesser evil 含左撚先

笑死
支港人
抵做奴隸

起碼有少部分會企係我地呢邊
咁就足夠
我地要自己陣營嘅人勝出
要建制收皮 就係咁簡單
邊個再投白票/建制 一律當5毛

1

上屆立法會已經講過選舉兩害取其輕
你老味 成個高登都係焦土派 射落去都唔益你 以家夠焦土未 今時今日咁撚樣你地有份造成

咁你係咪好撚想香港輸左佢，然後齊齊去嘈交就係最好結果？

今次我點都會追住嚟含佢

有著名五毛認證
大家識做

一鋪過個名揚撚曬, 個個都知係五毛, 但都繼續堅持唔換acc, 其實係曲線幫緊我地 一鋪過講乜野, 掉翻轉黎解讀就得

又係呢D低能仔，
醒小小得唔得呀，投乜Q白票，
害死香港，我地要槍頭對外呀，
投白票咩即係幫班保皇狗，
完全害自己友

個撚個政黨都係為左自己利益！
有邊個真心為香港人？

支持，寸土必爭

投票目的只有一個，就係要建制輸，就係咁簡單。
自己諗下，投白票建制會吾會輸？白票到最尾只係一個數字。

其實民主派冇想像中咁差啫

攬咩炒
反正一定要建制死

係
但都好過建制贏
完

認同，每－條戰線都好重要

又一隻五毛

排位順序
1.本圖，真獨立候選人(比個機會人)
2.含淚投民主派
3.廢票

5毛 block
我已經捉到今日風向
我理得你 反正要建制收皮
敵人的敵人就係朋友

pushh

agree

個運動輸義士變哂condom
區選民主派贏多一席對運動一定好過保皇多一席

認住你條垃圾偽激進五毛
鼓吹無準則暴力, 惡意神化勇武貶低和理非製造分化, 而家仲乘機分化泛民.
點呀垃圾五毛? 你好撚有道理呀, 咁我地係咪應該投建制呀?

放心 一定會

呢隻5毛黎㗎 blocked
攬炒係咁用嘅咩
我地係要敵人死唔係自己死啊

又一隻

推！今個星期日一定要去投票，踢走保皇黨！不與民主派/非建制陣營分化！

要侵侵早D簽，我地區選要大勝表達民意

Pish

每隔幾句就一個5毛
今日風向 就係翻舊帳
話民主以前點點點
你理得佢點 我總之要建制死

Vote vote vote

屈你老母毛
你完全就係五毛
鼓吹無準則暴力, 惡意神化勇武貶低和理非製造分化
洗唔洗我cap圖呀屌你老母五毛狗?

同意,,,,,,,,,,為大局..一定投左民主派先，等大陸驚一驚,我地可以影晌大局(選特首)..為左未來．手足記得投民主派

我求下大家過投咗泛民先再清私怨
我哋真係冇分化嘅本錢

唔好意氣用事，唔好俾人分化，
一票不投民建聯！

5毛 blocked
攬炒嘅關鍵當然係建制輸
唔通比佢地贏咩你都傻傻地

投就投梗嫁啦

AGGER

兩害取其輕

建制泛民一樣咁閪，堅決唔撚投

push
唔好俾呢個選舉分化我地

得啦得啦
咁係咪投建制呀?
係就講明啦, 你喺度單單打打無人知你想我地投乜野

後生果批泛民都尚算OK㗎

大家當係去民陣既大遊行得架啦

藍黃早就好清楚
佢可以廢 但一定要企係我地呢邊
所以 一定要建制死 一定唔可以投白票

根本應該咁做，你投比民主派未必會嬴成場運動，不過白票或者比保皇黨就係輸

攬炒梗係優先炒對家
只有五毛會鼓吹未炒對家先炒自己

如果今次保皇黨再出陰招取勝，真係後果自負！！

你唔係寧願投白票下話
先放下私怨

呢個post block五毛block到手軟

好，投完屌泛民
咪19樣會被熱狗化

好啦

要攞區選資源

以對付民賤聯為首要目標，無論投邊個, 都要令民賤聯失去議值

我地無分化本錢，一定要投

傻西 係你贏建制之前
你根本無任何能力改變一切
你唯一有嘅一票 就係用黎收建制皮

之後嘅事之後先算
贏都未贏係度算舊帳
唔話你五毛都唔得

我有friend 話「泛民傷害大過建制」

我完全睇唔透佢地諗緊乜 好撚大私怨

有時真係寧願做深藍，起碼人哋團結得多

民主派搞出嚟難民、同每日150，點收科

光復議會

投完畀撚你含
但都要投

又一隻五毛狗
block 到唔停手
一次過入曬黎

邏輯fail
咪講乜春白票本土
而家實際上係 建制贏 或 輸
一句講曬你想建制贏定輸?
答我啦

po完又po 你地三毛整個bot黎分化？
敵人支持我反對 你地想人投白票 我地就係都唔投

我唔係要泛民贏
我係要全部保皇賣港黨仆街冚家剷

好想推爆佢！今次係民主同建制一戰！

冇錯 俾建制贏真係含得撚 又一個四年

唔割
俾次機會民主派！

好撚多

岩

總之一句到尾，只投所有支持民主既人
五毛狗食屎

真係時間無多

同意，推
踢走保皇黨

邏輯又fail
攬炒一定係優先炒對家
只有五毛先會鼓吹未炒對家先炒自己

得啦
咁撚落力
五毛博升職?

我覺得應該要本土優先 如果無本土先投泛民 唔係幾想被佢地食人血饅頭

OK 今次會

其實係咪無人記得泛民係社會未有太大反應果陣已經係議會力抗惡法

不分化

有出過黎既手足都唔會想建制贏
建制贏左 依幾個月手足犧牲既血同淚就會白費

好撚憎幫建制既人 一定唔會放過賣港賊

贊成！

佢地衰極都打緊條蒙面法戰線
咁都唔投仲講咩兄弟爬山

推
完場先嘈

唔投民主派 = 投民賤聯

同意. 點都好過民賤聯.

究竟啲人數學拎Ｕ定咩
咁簡單數學問題都理解唔到
泛民從來都唔夠抽
依家係要好多票 抵銷埋種票先有機會
你投白票嗰啲 我真係屌你老母啊

根本無理由打左咁多個月 投票個陣就話唔投
咁同幫敵人有咩分別

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

分化撚 三毛狗 破壞運動既 根本唔使當係自己人

五你老母！
我而家同你講，我哋要爭取我地香港人既利益！
唔好比泛民同建制得益！

要投就投真心幫自己既！
或者自己走出黎選！

同意同意推

唔關泛民事
我問你
想建制贏定輸
咪迴避問題

各位連登仔女 我而家挑你機

好驚啊 五毛狗又一隻
乜嘢泛民違背民主精神
你究竟知唔知自己講咩
唔通投建制狗宣揚共產主義啊

唔去投票，一陣d親中派贏晒又會話呢d就係民意

同意
要槍口對外

民主派有幫我地爭取過民主
民賤聯淨係識蛇齋餅種 仲要奶共奶到出汁

大家識投

又係依d熱狗 三毛狗既經歷論調
你copy左幾耐？

人地問你想建制贏 或 輸呀柒頭皮死三毛

spin黎spin去

係 但都要投
唔好再講之前點
當下你只有呢個能力改變香港

一定

三毛狗 唔會答到人 佢地就係想建制贏

其實應該更正，二選一一定投民主派

敵人嘅敵人就是朋友

贊同，民主派起碼我地可以屌到佢收皮，建制派根本wfc我地

一句講曬你要建制贏定輸
你投白票就係建制贏
唔洗諗住迴避問題

負皮個28個係想點？呢個時候重分化？

你啱

繼續含撚

唔係想邊個贏，而係想邊個輸

事到如今 目標只有一個
就係消滅建制
我唔理自己陣營嘅人幾廢
只有立場相同 就足夠

推 !
另外，請入黎睇睇 :
今次區選已經變易等同公投, 港共正全力以赴過半數爭勝, 期望因此可以挾公投民意打壓運動。

同意 先趕走建制

其實點衰都好
只要唔係親中派建制派
點都投左先

我想要支強心針
再輸埋我都灰到唔想出

頂唔順啦

正解
三毛會諗一百種迴避問題既方法都唔會答想建制贏

up

Good point...

承諾？
建制承諾咩？承諾一定害死你
走數好過比建制叫人打9你
我理得佢廢又好 點都好
但佢一定唔會叫黑社會斬人
你老母臭西3毛狗

大家要諗既係唔係比民主派贏
而係要建制輸先
呢個係大前題

講得好

唔認同

啱 向呢個方向思考
就知道點解要咁
明明自己都唔夠票
再多啲蠢人懶醒白票就死得人多

嘈物呀,仲記唔記得黃色經濟圈呀?你估食下黃餐廳就算做左野啦?
經濟係軟實力,政治係硬實力呀.
只要佢係黃就要投,如果唔係點壯大黃絲實力呀.
有票就要投黃絲,理得你民主派定泛民

搵人教下我點投：
一個扮獨立，實際建制底(創建力量)
一個獨立無黨派，年青人黃底，睇佢FB有支持抗爭運動

三毛唔好同我講有好多其他選擇例如投白票/射落海/唔投/只投自己相信既人(非泛民)

現實只有兩個選擇
建制贏 或 建制輸

你班五毛麻煩大大方方講你想建制贏
咪浪費時間, 因為無人會中計

完

夠啦 洗完版未 三毛狗 問你係咪想建制贏呀？
建制贏左你對唔對得住死左既手足？

落地獄啦三毛狗

q推呢個

投咗先啦唔係點做齊上齊落啊
對家而家就係睇中呢點, 不斷分化緊
和理勇武唔割唔係口號黎 ok

聯合次要敵人 打擊主要敵人。今次真係投了先

如果投白票可以令到建制泛民都當選唔到 我會好贊成 不過現實就係要你兩舊屎搵一舊食 就結果論你投白票就係要大家都食舊臭d 嘅屎

熱狗正仆街
死到臨頭仲幫保皇拉票

一個正常的選民 係應該去了解今次選舉既職能 然後去睇參選人既政崗 有心水後了解一下個後選人係咪言行如一 如果話佢係民主派就投佢 呢種心態真係唔要得 建制多仆街呢樣唔駛我講 但民主派就個個應該入區會我好有保留 今次好多有心既素人出左黎選 多Ｄ關注下呢Ｄ人 睇下佢地講Ｄ乜 做Ｄ乜 俾個機會佢地 同時增強自己作為一個優質公民既資格

支持
一致對外
將自己陣營最有機會嘅人壯大
先可以抵抗到堆建制藍絲狗

點解一到投票又變返之前咁？和勇不分，但到投票就即分？今次泛民都有做過野，可能唔多，但冇理由黎到今日就即割掛？

Agger

見到依班出賣香港幫建制既三毛狗 一定唔會留手

sorry
同一個唔正常既政府對抗
你要人做一個正常既選民
難聽講句
收皮啦屌你老母
現實只有兩個選擇
建制贏 或 建制輸

完

我都跪喺度求下大家

因為割席嘅全部3毛狗
上面已經block 10幾隻

一到投票就即刻勁多人出黎屌泛民真心唔知為乜，當初嘅和勇不分，齊上齊落即刻冇晒

叫人唔投果班係熱狗d三毛黎 成個運動佢地根本冇做過d咩 淨係識拎光環 叫人唔好投

其實邊個話泛民邊緣本土嗰啲都係五毛，因為五毛明知我哋已經散散地，佢地咪會分化，同埋一出和勇不分之後泛民已經開始都有惗本土嘅感受，姐係你哋本土同泛民以經再冇新仇，只有舊恨。所以唔投或白票嗰啲人就一律係投建制派，而票投建制派，香港會仆街。而清算泛民舊恨嗰啲人，請你哋忍忍手，光復香港之後再清算。唔該哂﹗

同意
不分化,不割𥱊

你咪咁上心啦
好多五毛黎
現實邊有無端端咁多真心分化

真心咩鳩達嗰啲已經係咁屌泛民，連東涌話當選會捐錢出黎都比人屌

投乜撚都好， 一定唔可以係建制派

泛民最少今次見到佢地屌都會聽
保皇呢啲仆街一定要趕走佢地

總之唔建制就OK LA

[死線文宣] 直擊要害 - 請手動轉

大家仲記唔記得?
走日本仔時驚唔驚？
大批鬥驚唔驚？
紅衞兵驚唔驚？

依家共产党又打到來啦
會共晒你的錢，仲敢唔敢收佢地的蛇齋餅粽？

好人一世平安

當係一塊餅分10分

建制佔6
舊民主派佔3
新民主派佔1
你真係想咁分？

最近出咁多怨婦post,一睇就知咩事啦！一票不投保黃黨

如果全五毛都好，但熱普城嗰班似真心有睇過佢地fb post, 大把係投白票又或者唔投

不

假獨立 真建制 都唔好投焦土

屌你老母 送禮俾建制係攬炒 講你嘅理據嚟聽下丫仆街

要小心偽獨立、真建制

只投民主派

只要記住，唔投票同投白票都等於支持警暴

票含乜拎要投
只係要保皇黨輸

不要說建制派
說保皇黨

冇俾三毛影響到 今次一定要建制輸

手術成功
病人死左

投白票益建制係攬炒？ 講你嘅理據嚟聽下先啦

冇撚有錯

建制完勝！
中共萬歲！

要贏 thx

有啲區票數好懸殊
得泛民同建制係可以跑出
呢個情況下 無得唔揀泛民

Sure, 唔係登記做選民㴝做咩

嘈贏又點?

投泛民 投本土!

班仆街界票

721

今次反送中 ，他們在立法會 都盡力 阻止通過

我夠知啦我對泛民都有不滿，但點都會投左先，但有啲又話含淚又乜又柒咁

攘外安內

與共匪逆線對抗

兄弟爬山 各自努力

解制狗想大家分化，一定要作地輸便要集中票比泛文，泛文點衰到時你可以屌柒佢屌到佢聽，建制狗係屌番你轉頭

屌佢老母條友同啲死熱狗一撚樣

推， 佢地點衰都選左佢先屌，如果選建制或唔投就衰係我地自己身上

啲私怨撚要日日見李慧琼打飛機

俾人屌到頂唔緊就屈人係泛民？
三毛狗你地知唔知道你地依家就係出賣緊手足 幫建制呀
我唔係泛民 但係都好撚憎你地
全部同我落地獄啦 dklm

如果唔投泛民 走去投其他非建制派 最後界咗票 令班建制狗漁人得利 到時喊都無謂

冇計我個區兩黃一綠

即係你想建制贏啦下話 答人啦仆街

本土有本事入閘咪本土
冇咪泛民
咁撚簡單都可以嘈咁耐

點只屌咁簡單
建制狗請埋藍絲狗大陸狗黎打人
然後班傻西就寧願白票
對唔對得住死去嘅手足

你地果區有冇圍內自己做民調
集中投機會大果個
其實邊個做都冇所謂
但一定唔可以俾建制做到

依句真

冇

踢走建制先

人哋只係問你一個問題 你都答唔出 究竟係邊個會俾天收先

大家理性啲諗其實唔係冇可能，人哋建制出一個，你哋泛民出一個獨立素人出一個，隨時贏票數輸議席都好正常啫。

共同利益就是朋友

再推

推 見到熱狗又出舊po

推到投票日

支持！投左先，第日再清算佢，屌到佢改

推 正皮

我地幾時先做到比建制更團結？

Pish, otherwise we lose all

我會投非建制，放心

Over my dead body

民主派方面一開始譚鄺許區朱都鞏固左唔少和理非

支持 我嗰區好難投對家

放心 冇俾三毛影響到 我會出黎投票

今時要建制輸就一定要團結

支持

喂 你答咗我個問題未呀 放生建制係攬炒嘅理據係咩呀 答得未呀屌你老母

唔駛介紹啦

兩舊屎
一舊臭d 一舊無咁臭
你唔揀無咁臭嘅嚟食 唔代表唔使食 仲要被食更臭嘅嗰一舊

佢地係攬炒手足
我地係攬炒建制
根本就唔係同路人

只投泛民，乜撚都唔割，完

投左先啦

我全都要！

泛民係唔完美，但唔割呀！
當務之急係踢走保蝗黨

YES, 認同,
先推倒建制, 再由本土派重建真民主..

忍幾日唔係好難啫

呢樣係低風險、低成本抗爭嘅其中一個方法，點解我哋唔可以好好珍惜呢個方法呢？呢個係和理非最重視嘅一個抗爭方法，勇武同和理非一同互相尊重

先削弱係大前題

香港人係輸唔起
我地仲有輸嘅餘地咩

Tui

民主派入面好多人，你覺得邊個失職咪屌邊個囉，成個派屌晒嘅人係乜居心，大家心照啦

True

gogogo

唔好講泛民 眾志果班行出黎 都比人小啦

試著說消滅保皇，不要說消滅建制

唉 驚民主/獨立果d撞區輸左好唔抵

政改條數點計？

上屆我果區民主黨輸20票到

依家我手上有15票左右 仲諗緊投建制攬炒定唔投

多數 /mute all

敵人的敵人都要支持。
投左先算，不過我個區建制做多好多野，犯民都好易輸。

我地冇分化既本錢

你唔係接受到何君堯同佢班仆街繼續贏掛

投票權都放棄嘅人請移民去大灣區

有本土投本土

ok

讃成

香港人要贏
民建聯就要輸

起碼民主派冇咁離地, 思想接近D...
所以票投 民主派 係唯一選擇...

不分化，敵人嘅敵人就係朋友

from bob叔，你估泛民唔做野唔驚班手足裝修咩

P牌冇力一推

1舊屎同10舊屎 有幾難簡，唔明大家諗緊乜

無理由連投票呢D咁無風險的行動都唔做。
含淚投泛民咪淚投泛民。無理由投打到你流淚流血的建制!!
今日2019年啦，2016就話投白票/射落海作政治表態，但今日係2019年啦，已經係打緊仗的狀態

屌你老母投廢票呀
一撚定要兩舊屎入面揀舊冇咗臭嘅嚟食嘅？
我而家唔撚食呀屌你老味！

推！

Exact7ly

重點不在信唔信泛民
係要踢走班建制狗

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

你最多話泛民係幫得唔夠多，係豬隊友，但民建聯直頭係仇家，無理由比佢哋贏

一定要投

真正有得普選個陣唔投
幾時先投

方向正確，先普選，後港獨

有邊次選舉唔係咁講，結果歷史都係會不斷重演
我真係唔該你哋做得到「屌到佢改」先好，就算贏咗都唔撚好喺到打曬飛機，如果唔係只會好似班老嘢咁永續社運

利申準備含白鴿黨

我係輸唔起 輸咗成個香港你仲剩低咩？

話投白票個d...

如果深黃同深藍d 票一樣

你可否肯定淺藍會投白票先？

假設淺黃同淺藍各有10票！

淺黃投白，淺藍投翻藍！

個結果會係點？

所以，每區投票次序應該如下

1. 本土
2. 獨立 (但要肯定佢係黃)
3. 泛民

先從區議會著手，下一步就係立法會。

雖然會有人屌我，但我覺得點解要俾機會建制贏？我要每一仗都要贏！

文有文贏，武有武贏。

到個局面係去番黃嘅時候，先再整頓泛民。

建制點解可以咁7串，因為佢有班藍絲死忠！我地再無本錢分化，各位兄弟考慮清楚！🙏🏻

就算泛民最後有機會再出賣我地
我都會博一博
因為投建制or白票就直接輸

含淚都要投民主

食屎建制派不了！

721831

到佢地真係唔惦 到時再屌
今次真係唔可以俾建制贏
建制已經當左今次選舉係大型民意調查

同意，好簡單問一句，唔投民主派投邊個？

三毛狗既本質

我地死既死 傷既傷，而家你同我講我地最有可能贏既戰場你唔想含淚你唔想票償你唔想贏！！！？
抗爭要贏 選舉都要贏！
不分化 不割席
要贏 就贏盡佢！

最慘民主派自己都唔團結
勁多區撞
一定輸呢啲區

投左先嘈

又含撚投票，不了！

唔割呀！因為人地都從來冇割，點解依家我地要割呀？

ex7actly
「今次真係唔可以俾建制贏」
我心諗有邊次係可以畀建制贏

利申含 唔好屈毛

話我私怨都好，咪撚投白頭佬

其他泛民都可以投，呢個白頭頭，我寧願俾民建聯都唔撚會投佢

係喎！

投白票 = 投大灣區喎！

咁點焦土？

投黃營先有權去焦土👍🏻

自己人知道要點做架啦

啲五毛打手係唔會分化到我地

正解

想輸就唔會打到今時今日

熱狗真係煩撚到閪

同埋最重要係運動期間，呢班人既表現，由其係年青果代，受到政府同建制陣型同中共既壓力，表面都未有背叛香港人

推
自己個post推唔起

大家記住得閒幫手入嚟推
呢個post要人手置頂

認同
唔係話要幫泛民贏，但係建制一定要輸

今次都有唔少泛民有幫
我信佢哋
希望佢哋之後唔會活在平行時空
繼續幫我哋

選票=民意，有民意支持根本整頓唔到
從來民主體制都係要用選票嚟拉人落台
香港個玩法，唯有你當係公投，但現實就係畀班一向hea做開嘅人食人血饅頭，所以係好矛盾，始終連登仔攬炒決心不足

佢地係無用, 但我地呢一票係拎黎反抗, 同反映民意

贊成

啱 留住泛民一排先

敵人嘅敵人未必係朋友
但敵人禮儀廉一定不能留

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

民主黨依家入黎拉票啊?
你哋食緊人血饅頭咋
投俾無政黨都唔投心俾你

睇多啲國師 陳雲 要焦土 想香港贏 唔投泛民

p牌推

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

點都好
不投白票
不投建制保蝗假獨立
剩返自己諗啦

又係你呀熨斗蛇

Same here cry

冇得簡呀手足

總之投撚走建制

攬炒意思係投白票定投建制 想聽下

民主派係有機會百屌成材 民建聯絕對冇可能

我記得運動初期有句口號叫 "驅逐保皇黨 還我真香港" 而家大大個機會比你驅逐, 有咩理由投白票.

民主派係唔抵幫, 但至少危急時候出左黎
721
中大保衛戰
理大守護戰
佢地做show又好, 有冇實際作用都好, 至少出左黎

好多地區戰, 好多民主派區議員都有出左黎
如果你唔投票, 建制嬴左, 結果仲衰

敵人係中共, 佢地無限金錢, 無限人力, 又有統一選舉機器, 又可以出矛招
泛民廢都唔可以完全怪佢地 (當然有好多改善空間)

總之, 唔係幫泛民, 都唔可以比建制羸

同意要投票，但見到民主動力就火滾，推薦民主黨空降落嚟廣東話都講唔正嘅大叔
大家提埋屋企人，如果有多一個選擇記得了解清楚，唔好見大黨就投落去呀

只要不投建制就是同路人

不過唔係個個都咁諗

成日話不分化不割蓆，你係咪想見到民賤聯班撚屌贏完後笑你哋班垃圾個閪樣呀？

大家要記住 投白票=放生建制保皇狗

係人都知一到選舉前啲分化同帶風向五毛就會出曬嚟
轆過幾個選舉po啲仆街有兩大理據

1 民主派出賣港人 一票不投民主派
2 唔係要焦土嘅咩 焦土就係投白票

我想同大家講 今次選舉我哋目的只有一個

不求民主派贏，只求建制派輸！

大家手上有票唔用 人哋建制派就已經計好曬票 投白票必然唔係焦土而係放生建制派呢一點其實顯然易見 所以三毛同熱狗真係好易分得出

星期日可以話係藍絲最團結嘅一日 所以 我誠心懇請咁多位手足 大家可以同仇敵愾 槍口對外 目標一致咁 先踢走保皇黨 後而整頓內在 多謝各位

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

自己睇清楚，唔係建制派就得啦，邊個有誠意d就集中投一個

721 831 101

真心攬炒就當然係投建制啦，不過好多人過唔到呢個心理關口
現實行為其實解釋到大部分人覺得未係時候做到呢一步，基本上都仲係「部分攬炒」

pish

根本就冇 打完先再嘈

不求民主派贏 只求建制派輸！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

贏輸就係兩個隊友既春袋 完場邊個得閒同你嘈

Hi,5毛

唔要保皇黨

屌你老母啦 咁叫攬炒？虧你講得出
咩都送曬俾對手叫攬炒？

白票比藍絲走狗更賤種，明明有票踢走保皇都咁On9

呢啲叫自攬唔係叫攬炒 你宜家去跳樓都算係攬炒

全家投民主派

民主黨明知有人做緊嘢，都要派人空降，又唔肯初選
一定唔投佢
沙田帝怡選區記得集中投1號謝潔泳

我唔係要泛民贏，我係要班建制保皇仆街輸。但投白票或唔投票可唔可以令班仆街輸呢？你知我知單眼佬都知係唔會嘅！

真心講 唔投同投對家分別真係唔大 含淚都一定要投

民主派已進步 今年本土民主都投得過

又想拉人

岩！踢走民賤x先

大家記得記得出來投票
塞爆個票站, 派晒長龍, 投民主派議員一票

趕走保皇黨班撼家鏟!!!建制死仆街!

2019新登記人數有38.6萬

15年區選:
建制派得票: 78.8萬
民主/本土派得票: 58.1萬

你話呢

BTW 新登記選民往往唔係全都投晒民主派

係呀。。集中票源 踢走左班班絲先

之後再整頓民主派

一票不投建制派

你少投民主派一票比例上建制派就會多一票,即係送緊畀民建聯

我就系中意投民主派 。。。 吹呀！

我要建制輸到仆街

11.24 血債票償！

呢個就系制度上既不公平！

請含到建制輸哂為止

槍口一致對外
不分化！
不割席！

齊上起落！

Cannot agree more!

大家要記住, 重點係要踢走親京派保皇黨, 削弱佢地在政界的力量, 減少官商勾結利益輸送的出現, 消滅包庇無能政府的狗賊. 大家的每一票都是踢走佢地的重要力量!

erm 唔通行比例代表制咩

你到底明唔明咩係攬炒
其實呢樣嘢係16年後已經講嘅焦土政策
所謂焦土政策就係整撚爛啲嘢都唔留畀將會侵佔嘅敵人，當然就包括破壞晒一切持之而行嘅平衡

現實上，泛民輸晒都未必對政府完全有好處
因為泛民幾十年嚟基本上一路都係hea做，做咗政權嘅民意壓力輸出口，和理非抗爭完就當咗做(近幾個月開始唔work)
冇晒泛民成個民意壓力會轉咗去建制度，之後建制就要玩東方式黑白面

衹投民主聯盟推薦候選人！
唔好比人分化！

屌你條撚樣點知新登記選民意願呀!含撚喇屎忽鬼
建制派候選人都係土共、政府走狗、撐警、721白衣人、搣連儂牆、襲擊抗爭者的賤精藍絲！！！

全票投俾民主派，一票不浪費
建制、五毛全部仆街撼家鏟!!

甴近平

你唔係鬼就改咗呢句嘢佢唔該

of the fuck course

exact7ly

推，所有叫人唔好投/投保皇都係五毛
唔使再同佢地嘈

建制派係土共、政府走狗、撐黑警、721白衣人、搣連儂牆、襲擊抗爭者的賤精藍絲！！！

一票不投保皇黨！建制仆街撼家鏟！

絕對同意

同意，含淚投左民主派先！

建制派係土共、政府走狗、撐黑警、721白衣人、搣連儂牆、襲擊抗爭者的賤精藍絲！！！

一票不投民建聯、工聯會、經民聯、新民黨！建制仆街撼家鏟！

同意，星期日一早就同老母一齊落街投比白鴿黨

目的：
封建制權力
封建制水源
俾國際睇民心

就算點，係國際眼中都係個指標，至少，投左泛民，你先可以日日不停屌佢

冇錯

真係要 絕對唔可以俾建制贏

Pushe

PUSH

團結就是力量
唔好學上一代既民主派
割到四分五裂 咩都做唔到

槍口對外

咩你地我地 依家唔係黃 就藍 咁你係黃定藍

11.24 血債票償！
衹投“民主派區選聯”盟候選人！

投

應承你

熱狗假黃真紅繼續分化

pick the lesser evil

飯文呢D, 我地有能力制佢地, 但係保皇狗我地無
惟一方法就係借力打力....緊係票投飯文打柒佢地啦

絕對不要投白票和投俾民賤聯

基本上 唔係要民主派win
係要建制輸

你咁諗就算你唔中意民主派都好
你都投得安落d

槍口一致對外！

真 唔好投白票呀 唔好覺得無用

依家所有屎都揚哂出黎
警暴咁誇張 建制仲全力支持正苦 狗隊
點解你覺得建制仲會同你玩黑白面？唔好FF咁多

我淨係知依家唔投泛民 建制一定贏
今屆唔同以前 係黃藍民意既反映

好撚同意，只需要問自己一個問題：你情願保皇贏定飯民贏？

p push

所以一定要不分化，不割席！

應承

agger
投咗先

投俾飯民，只係想打擊獻世，並無其他意思。若飯民是討厭，獻世就是仇恨。

香港人，報仇！！！！！

推到24號

十分同意

唔好再分化 跪求大家

tui

投左先啦 求求大家

過左個區選先

投泛民係為左踢走建制，踢走建制先係重點。

先企係同一陣線玩埋先

唔含淚.

敵人嘅敵人即係朋友
重點係要爭取最多議席，真香港人先有bargaining power

切勿中對家分化撚嘅風向
唔投泛民，最終得益只會係保皇黨，輸嘅亦只會係真香港人！

選舉近了, 共黨B隊出動!!!!

自雨革之後，投泛民、本土嘅人會越來越多，因年輕人長大了到達投票年齡，而廢老就會越來越少，因年老死去，但要計算埋每日150 蝗入港。

真，推

Pls vote 1124

721831101111

1124最大敵人係建制派....
各位可唔可以嬴左呢場先再講?

咁又點？建制做最大贏家好好？

你好呀P牌5毛狗

啱, 我地宜家無分化嘅本錢, 建制同政府最想大家投白票或者唔投票

仲有精力嘈?
得返4個月備戰或逃難.

問過熱普城未？

投建制或白票岩唔岩你心水？

依家打緊仗 敵人既敵人就係朋友
如果孤立晒所有人我地點贏
個班話唔要含淚投民主派既我屌晒你地老母
香港輸就係因為有你呢班分化撚

係，神早block咗呢件5毛

無撚錯

Zhongjing Liu | 劉仲敬
@LiuZhongjing
香港法案規定的2021年審，但兩年的時間對於戰爭儲備而言非常重要。香港愛國者應該爭取西方國家立刻制裁香港警察，切斷其進口準備補給，而不能消極等待美國，同時以建築機械和運輸設備的名義大量進口陸海軍裝備，擴大香港抵抗組織對中國侵略者的局部軍事優勢。只要在港口有內線，掛羊頭賣狗肉的軍火輸入

幫推

文宣/連儂牆都好緊要

推
民主派點都衰唔過建制派 1124一定要去投票

好波

推 一票不投建制派

岩
先打低敵人
再調教豬隊友
你打機都唔會冇啦啦殺左個隊友, 再自己打天下啦

pish, 仲記唔記得槍口對外 唔係得個講字 一個二個投白票只會係建制贏架咋

俾人分化到連票都唔投，你對得住咁多位前線、犧牲左既義士、仲留守緊喺理大既手足？
和勇不分。

G持

先將保皇黨收皮，再整治泛民，凡事有次序，先處理主要敵人

相對建制的禍害，我會投泛民。如果呢刻仲攪乜叉唔投票，鬧泛民，鬧人血曼頭，生死關頭仲唔認清敵人係邊個，真係白痴都不如

兩害相權取其實，只計民主派，佢哋還是著緊選票，代表我哋未來係可以拉佢落台

無錯，選到佢地如果再做唔到野先再屌

所以今次一定要投民主派

就算泛民幾咁廢都好，點都要投票踢走保皇黨
建制派係我地最大嘅敵人

泛民係豬隊友，建制直情係奶共 撐黑警 鎮壓香港人 一定係先除禍害

我無野補充

一票不投建制呀

五毛你好 做咩一留完言就改名？

攬炒一向係抗爭者手段 唔係目標
你跟得咁唔貼 點做五毛
一毛都比多左你

兩害取其輕
完

無辦法...
唔可以比智障派贏
忍住都要投咗民主派先...

點都好
投個無咁差既先
大家出黎投票啊

最多咪立法會唔投佢地 派哂自己友去選

推
咁多人參選就係為了唔要再自動當選

贊成。推！

你講嘅係同泛民攬炒

結果建制大勝

笑死
你試下比建制咩都拎晒啊
佢仲驚過你

建制獨攬大權
咪加快赤化
加快赤化
咪越多人出來反 咪越易焦土

而家又要焦土 又要有險可守
有險就唔撚係Pure 焦土啦

不過同你班講多兩句都晒氣
學歷又低收入又低 唔明難聽啲就直接話人五毛
始終你地黃種人
係咁低質
慢慢含Lesser evil啦

只要票站開左3個鐘都會計算在內。

馮驊說，只要有票站持續三小時有混亂，即停止選舉。即只要早上十點後關票站，都會計算在內。

怪不得有建制派攪飲早茶團，今次調轉來，係朝早7點投完票先一齊去飲茶。

政府呢招果然絕呀！

同埋只要建制早上一夠票，即刻派人扮黑衣人在選舉站前搗亂，然後大有藉口把選舉煞停，咁就 sure win.....

請大家7:30去投票

咁你冇資格話自己係焦土 因為你連焦土係咩定義都唔知 一係你就唔覺得保皇狗係敵人

結論 你唔係同路人 又或者係三毛 完
可以block

咁多人拆票，票如果唔集中一樣輸

不了

唔好投白票吖

如果所謂獨立係對家嘅,咁就唔使諗.
如果所謂獨立係黃嘅,邊個機會大就投邊個,目標係要對家輸.

選舉只係其中一條戰線
基於兄弟爬山既原則
投俾民主派

收左土共皮先

你可以唔投白鴿黨 呢個係你自由 我只係叫人唔好投建制 就係咁簡單 我已答咗你

到你答我投建制或白票點樣可以做到焦土效果 請回答

係,一張廁紙都有佢嘅作用

推 一定要投
不可缺席不可投白票

正面d睇,結果係對家輸就得

問下自己，想唔想建制當選？

唔想的話，一定要投泛民

其實今次區選主要都係因為自己區個區議員做左咁多年都係咁撚垃圾仲要自動選冇人爭 今次就要佢冇撚得做
相信好多人都係呢個原因>>>呢次運動

依家唔係清算嘅時候,目標係要對家輸

你肯答未呀？ 投建制或白票點樣可以有攬炒效果呀？ 諗咗成個上午都仲未諗到點答呀？

政府會理你咩?

保皇垃圾係一條食物鏈
仆街保皇議員冇得撈

佢哋啲議員助理 員工全部失業
諗起都開心

仲有 政府撥1年每區2億元
18x2=36億俾區會

以往保皇操縦利益輸送

諗起佢哋失業又冇埋36億claim蛇餅稯
好心涼

係,幫香港人出返口氣

無錯！

邊個機會大就投邊個,目標係要對家輸

對家輸左,你會覺得咁做係值得嘅.

我真係唔知到佢獨攬大權嘅時候會點驚法喎

都係既
但飯民一定要清算

今次區選係對成場運動嘅一場民意調查, 保皇狗大勝抗爭者都唔會好過

Rui

民主派，你屌，佢地會聽
例如隻揪峯、鄺仔、飛機師...

建制你屌都冇得屌

寧願含撚都唔投對家

無錯 沙田帝怡 票投1號謝潔泳
琴晚港台31論壇見真張

推 投飯民呀

推post: 星期日投票

只可以話兩舊屎
無咁臭

同意

雖然今屆我果邊得左膠對左狗
照投左膠

呢刻唔好分化 投得一票就係一票

投完佢哋先
到時唔做野唔係有請裝修師傅

投票呀

對定少一票就少d資源

先對外，再對內

爭取共識: 1124 8:30am排隊投票

就算幾討厭泛民 都唔好投對家

今次真係要和勇不分總動員
好多返工L港豬話要投建制

仆呀...

大家集中投一個
目的要保皇狗輸

完全同意 泛民起碼都識聽民意

仲有人投比中共果D簡直係on撚9

岩 遠交近攻

唔得！識投一定投建制派囉！

正評 推文

推推推

搞掂左民建聯班仆街先啦

真

同意 聯手對付民建聯先

pudh

同意，輸左真係玩撚完

一票投保皇，香港玩完

承你貴言

民賤聯唔可以羸！

打完先report

去到2047比你地班泛民打手玩到香港殘
兒登跟本就係泛民大本營

投民主派含咩L野淚？投民建聯含唔含呀？

收L皮啦，唔中意就番去香港討論區，開壇作法囉！
叼！

投建制仆街死啦

咁啲學生喺poly嘅時候，建制派係咪好幫到手？
唔知你五毛定白票撚，我淨係知建制會同你講多謝支持

星期日邊個搞事，手足要制止佢

總之唔可以俾建制贏。幾唔鍾意民主派都好，依家唔係玩分化嘅時候

由佔中到反送中民主派其實都有進步
主張白票同投建制嘅人到底咩居心

大敵當前應放底成見

大家記住大前提係阻止建制當選
投泛民唔代表你鐘意泛民
因為毛地要集中票源
我地要一席不留建制派

起馬民主派冇第一時間走出黎割蓆先啦，都算有進步

益柒下柒下同路人好過益敵人啦

同意，
今次區選含淚，含血，含乜7 都會投本區泛民。

希望立會時有啲合心水嘅出嚟唔使再含包散咁投。

#五大訴求，缺一不可

# poly 嘅義士，你哋唔係condom
# 係英勇嘅香港人
# 找與民為敵嘅政府popo 唔會有好下場

全民投票建制派

至少民主派係呢場運動都有幫過我地,投完再算

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

投左先啦 唔投唔通益民賤聯咩

今次會投樓下民主派，但我好肯定講 : 有問題屌到佢改 呢part 一定做唔到。因為一定成堆黃絲屌你 屌泛民唔屌建制，又會屈你係鬼，又對缺席投票果d 扮睇唔到。

剩係我係到講我有屌過泛民，已經要冒成班連登仔一齊屌係鬼係分化既風險。講多次，今次我會投民主派，但唔該你地一齊監察下，我地唔係要服侍議員、議員要服侍人民。

幫推左先

唔集中票源都係會輸

，

推呢個

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修啦

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

投票呀投票呀
1124

［陰謀論］依家全世界都知要盡早投票，其實會唔會係另一種招數？

呢度大把分化撚叫人投白票唔投票乜撚都有，我祝呢班人性病纏身，爛J爛閪，長命百歲，永不康復

泛民搞撚掂自己撞區d閪野先叫人含啦
一區兩個甚至三個 想含都唔知點含

屌，簡單邏輯問題
一邊係100%出賣香港人
一邊係50%出賣香港人

你選邊個？？

星期日，起身！！！

記住唔係要大家支持泛民
係要阻止建制

有本土啲嘅咪本土囉 無咪泛民囉
今次係含淚㗎啦
忍一忍先又唔會死
唔好俾建制贏就得

同意 推

得啦，最重要唔好比藍絲win

有班人忽然彈出黎話唔投泛民

係呀，唔好投廢票住啦！

錢黎嫁，益班保皇狗做乜鳩

本土派唔係爭取民主咩？本民前全名係本土民主前線喎

民主黨個劉青唔講以為佢係民建聯
謝潔泳真係高幾班
大家睇清楚候選人先好投呀，唔好見大黨投完就當完成任務

投左黃營再屌都未遲

任何網只能作參考
自己嗰區頂多咪4-5個人選
好多得2-3個

咁都唔肯自己做功課投

話咩支持民主呀！

你講漏咗關鍵時刻賣港同割蓆，但我都會照投佢哋，大局為重

投就投硬民主派
但我果區（佐敦谷）有d危
一堆大媽老人小學生，連我個冷血港豬老豆都去登記左選民
咁就一張對一張食撚左我果票
上年個投票結果係35比65（建制）（%）
有d擔憂我果區

啱

靜靜地

就係要好似建制派咁玩先可以拎倒議席

total拎好多票但結果輸
就唔係輸民意
係輸冇策略輸戇鳩

樓主，借你個帖係Facebook 私人群組分享

一班係魔鬼，一班係廢柴，我選廢柴！

有冇方法？

圍城嘅Poly手足 如果11.24想投票區選 點算？

你都痴線，投民主派？不如投真黃人真素人。
投民主派等於認同溫水賣港
對民主派要人含撚投票好反感

隨意

非敵即友
敵人既敵人就係友

多一個朋友點都好過多一個敵人

你要相信香港人，無班大人幫手，我哋晨早含咗撚，宜家唔淨只年輕人對老野，好多老野都企係我哋嗰邊

含淚都要投住先
推

OK............

投左佢，佢當選
你再日日屌佢

屌，泛民廢極起碼肯同我死落去企係d黑警前面，又肯同我食催淚彈同水炮車，如果咁都叫做show就不如你去做啦。

1. 起碼我覺得佢地肯負返基本責任，咁就已經值得投。

2. 我條氣唔撚順呀，我係為啖氣唔想比班建制狗羸

你仲未明政府咩玩法

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人

你5個月黎示威，佢屈你一少撮人

你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗

但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞

440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
黃票低過200萬，輪到我地輸打贏要

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

團結力量

無錯 推

不分化!

條友blk得

yup

【抗爭者區議會免責宣示】

槍口一致對外先搞掂共軍

大敵當前盡對要團結，泛民點差都可以𨳒 ，建制滿手鮮血絕不能投！

投啦屌你老母

入黎傾下條路點行。

同意

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

岩 而家目的都係要做低建制

票都唔投仲學咩人講抗爭
一齊去投票啦仲嘈

啱呀

選舉近先見到啲熱狗咁恐怖

點解呢個post 上唔到熱門但啲sup 9 post上哂

總之不投建制派!
投民主派也是策略之一

可以

兄弟爬山 各自努力 不割席 不分化

agger 要團結先有出路

推啊

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

好

最大前題, 拉建制落落先

大家齊心合力！

後日星期日一瞓醒就去投，
投完先食嘢。

我代連登仔同你道歉，大家都只係驚失去我哋最愛嘅香港

白兵同storyteller都係仆街嚟！

今次只有一個明確共同目標-----踢走保皇黨！！！！！！！

storytellers同埋白兵都係仆街嚟

又係啲選舉無用論
最on9就係永遠講到好似投票就唔抗爭咁

我吊你老母
投票時間比盡咪一晝
花一晝時間(有啲票站少人可能好快)去投個票
會阻住你抗爭？

依2條分化撚，無用撚
真係黑心賤格！

Dllm 之後投

投票係民意正式嘅表達，係唔能夠否認嘅統計結果，比起民意調查有絕對說服力，一定要去投，如果投票輸咗，中共港共一定都會講「香港人支持政府鎮壓暴徒」借題發揮，所以一定要投票俾民主派，否則絕對後悔！

另外，今時今日有得投都唔投為乜野爭取雙普選？從邏輯上都講唔通啦。再講，如果區選贏到過半數黑警都唔敢武力再升級去鎮壓前線手足，相反區選輸咗就仆街喇！肯定更加暴力同血腥。所以一定，一定，一定要投泛民主派，踢走建制派。

戇鳩仔原來你講政治都咁撚垃圾

大家咪撚分化啦，我地比民建聯玩左好多年啦，大家團結啦

1124
全民公投
五大訴求

贏咗先算啦

又話不割蓆 ？！
投一次民主派會死咩！咩都試下喇

屌我個選區 兩個黃 互界 真心on9

1124齊投票 光復香港時代革命！區議會選舉集中討論區

對住民主派我地可以百屌成材
但對住保皇黨我地屌都無用

我地呢幾個月做既野結果：

成功撤回逃犯條例

成功令美國民主法案通過(目前99%)

將中共既惡行清楚比全世界睇到>全世界制裁中共( 目前仲係醞釀中)

不支持泛民
但一定要保皇輸到跪

無錯，不分化，不割蓆，投泛民，不投建制！

曱甴 習近平
香港警甴 亞洲垃圾

大大力推！！！！

再推
踢走建制班

我果條村係喺果時新起，基本八成都比左新移民（我都係），我識得既年輕人都未夠秤，基本都係阿姨同地盤廢中雖然上次得3000投票，但係今次我老豆都登記左代表建築果邊有吹雞叫人投。

有本土投本土
無本土投泛民

唔知咁多，淨係知一票不投奶共建制狗。

投完票必須馬上點出所有支持逃白票嘅人同埋page

咪天真啦，含左幾撚多年呀
泛民不死，香港不生

一票不投建制 一票不投建制 一票不投建制!

永遠投左仔對面！完！

你不如監察下你班泛民議員先啦：

2017年6月17日，沙中線8.47億追加撥款以6票之差獲得通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2018年3月22日，立法會審議 1131億臨時撥款，在全體泛民議員缺席下，議案只花兩分鐘，由不足十名建制派議員在不記名投票下贊成通過。

2018年5月26日，工務小組審議17.85億元朗行人天橋撥款，議案以3票之差獲得通過，5名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月25日，林卓廷提出就「升降機維修保養對市民安全進行辯論議案」以6票之差未獲通過，7名泛民議員缺席未有投票。

2018年5月31日，建制派「共建粵港澳大灣區」動議順利通過，地方選區輸2票，2名泛民議員缺席未有投票。

2016年11月8日，姚松炎提出成立「跟進橫洲發展項目事宜委員會」以3票之差未獲通過，10名泛民議員缺席未有投票。

2017年4月26日，財委會提出2017年撥款條例草案二讀，不公義預算案以壓倒性40票贊成9票反對通過，當中非建制派缺席投票議員包括涂謹申、梁耀忠、毛孟靜、胡志偉、莫乃光、梁繼昌、郭家麒、陳淑莊、譚文豪、羅冠聰及劉小麗，民主黨黃碧雲、尹兆堅、許智峰、鄺俊宇、李國麟、葉建源、陳沛然投贊成票。當中特別要留意林卓廷，響早前迪士尼撥款56億部份林卓廷仲有讚田北辰同佢一齊反對撥款，但跟住響正式撥款二讀果陣竟然可以轉投贊成票！

2017年4月28日，鄭松泰提出成立「專責委員會調查選舉事務處失載有全港登記個人資料的手提電腦事件」，但最後以25票贊成25票反對，遭到否決，當中有3名非建制派議員缺席投票。

2017年5月2日，政府就迪士尼樂園提出第一期用地推展擴建及發展計劃54.5億撥款，最後以30票贊成24票反對通過，當中有5名非建制議員缺席投票。假若李國麟梁繼昌葉建源楊岳橋陳沛然出席投票，議案距離遭到否決只差一票。

2017年5月12日，撥款60億認繳亞洲基礎設施投資銀行的股本，公民黨郭榮鏗譚文豪陳淑莊缺席投票、楊岳橋郭家麒投棄權票；民主黨涂謹申黃碧雲尹兆堅鄺俊宇缺席投票、林卓廷許智峰投贊成票；李國麟葉建源陳沛然梁耀忠缺席投票、梁繼昌莫乃光投贊成票。

2017年5月31日，啟德體育園319億元建造撥款，當中包括1.8億元津貼予落標者，政府最後以18票贊成17票反對通過，3名泛民議員缺席未有投票。

2017年11月10日，林鄭月娥致謝動謝案，5名泛民議員缺席，包括莫乃光、林卓廷、黃碧雲、譚文豪及邵家臻，四名議員投下贊成票，包括李國麟、陳沛然、梁繼昌及葉建源。

2018年2月5日，立法會人事編制小組委員會以1票之差通過將推展屯門至赤鱲角連接路、屯門西繞道和完成港珠澳大橋香港段餘下工程的職位安排建議，3泛民棄權，2人缺席。

2018年5月10日，2018年撥款條例草案，事前民主黨要求派錢六千而預算案未能回應下竟全投棄權票而非反對票。李國麟、莫乃光及梁繼昌投下贊成票，楊岳橋、張超雄、邵家臻及陳沛然缺席。

2018年6月8日，鄭松泰在內務委員會動議立法會授權成立委員會調查港鐵涉隱瞞沙中線紅磡站月台不合規格，動議以5票落敗，5名泛民議員包括涂謹申、尹兆堅、梁耀忠、李國麟及郭榮鏗缺席投票。

要 建制 和 鄉黑 大 敗！

Push ah Diu

今次唔覺得含

顯嘉區請集中投3號

樂仔默哀
建制派集體離場

當選咗先有得屌

最多立法會先唔投佢地

要見到現任奶共派區議員， 議員助理失業，要靠維穩費出糧，睇吓老共係咪都唔割佢地！

721 85 811 831 101 1111

推，今日好多分化，認清邊個係敵人

so what 你唔含係會死，含左一定唔會死

飯民狗含一世撚啦

Solomon都叫投

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

認住黃色旗仔 民主動力

先對外後對內
雖然建制同泛民一樣都仆街
但大家諗下邊個政黨搞送中條例？

我地好似有樣嘢無做？？

分唔分得清自炒同攬炒呀傻閪

其實都唔自係投泛民
而是投給反建制,
一種最和理非既政治表態

聽日要擊敗民賤聯呀

「緊急」「行動Post」投票日有行動！ 要人一齊參與 廉潔行動！

踢走保皇狗! 踢走假獨立。其他乜都投。

給愛香港的你

共和黨Solomon Yue: 香港選舉不盡公平, 但依然希望大家去投票

Push.

冇錯！踢走賣港建制保皇狗，要集中票先贏到地區議席。
全部投民主派支持年青人等全世界都知道民意

繼續推

puah

黎個一定，開票之後就會屌泛民，宜家投票比佢先

記住: 敵人既敵人就係朋友

我阿媽好似比陳雲洗腦咁
係咁話棄票都唔會投民主派

無錯

一定要擺頂

今次區選目的係vote建制派out
投白票係同香港民主攬炒

住得近票站既人可以影低全日有幾多人入過票站，再交俾傳真社。
但唔好係禁區範圍影。